一陣考dse既手足唔好緊張！！！記住dse唔係你人生既唯一呀！！！！

將來仲有大把世界呀！！放心！！

btw 希望一陣考既手足都可以拎到好好既成績

加油

加油

咁惡毒

跟老母面炒牛熊洗撚考試

咁都燈

咪燈，準備考

屌你前途你都要燈

唔好呀
利申去緊試場

dse都要燈好惡毒

炒咗唔使讀毅進
買媽咪面對家就得

睇到呢個post又考DSE嘅R.I.P.

好彩連登唔係好多DSE手足

屌 唔好燈9我

麵哥講野仲有份量過伍淑清 依代嘅年青人真係唔洗玩

加油吖

燈撚埋社會棟樑

好彩dse拉curve嘅

面神今日牛定熊呀？

Dse都燈

嘩屌

咁都要燈

開考前仲睇連登
抵比麵神祝福喇

無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

cls，今年drop out炒股 下年再黎算啦

慘啦
一係試場水浸
一係唔見試卷

跟麵哥搵食好過入大學出黎搵份15k既工

心地唔好

記住用平常心考就得

唔得黎財經台搵我

貼d有用過dse試題既堅料俾大家

米能荼毒啲後生啦

面神好野

每日牛熊攻略

麵囝扮老屎忽

哇 屌 dse都燈

咁又唔係咁講既

入大學又真係可以見識到好多

起碼人脈點都多d既

係就宜家貼

面神

麵麵可以寫篇讀書無用論

入到又點，咪又係好似你咁無女

我屌你老母

肺炎解藥都比你燈死左 dse都燈

燈埋人地成績

我立即屌你老母

有後路

dse考生都唔放過！

Lm等睇腰斬

仆街啦，咪撚咒

出少句聲啦

今年會唔會一個狀元都無

加油呀

6粒5星星做

首先好簡單咁講左依家香港咩環境呀最緊要父幹，樓 車 人脈 決心 運氣等等

之後就講家成哥 穿膠花起家 最後成香港首富

再講賭王荷鴻申 講佢根本就唔需要任何書本上既知識

最後講下香港黃賭毒幾撚光輝 就搞撚掂啦

最後咪寫多句 其實成功係咩呢 係咪淨係錢錢錢錢呢？

5**啦大哥

DSE對家係咩？

大檸樂

記得熄電話

大dodo

💯

麵仔連DSE都燈埋
啲考生真係多得你唔少

呢個真

唔熄真係仆街

同埋記得唔好亂影bra code呀

LM passing rate新低

大不了加入XX 實錢抱負

麵仔連dse考生都燈埋

今屆考生冇啦，玩撚完

一句講晒，牛定熊

好撚惡毒

dse都比你燈埋

屌你今年已經搞到咁 你仲要黎獲甘既

今年會有考生出現歷史性負分

你班仆街 我幫dse手足打下氣都惡毒

好期待今年dse班友比面面燈成點

牛定熊

你係有心既，不過都唔好燈呢後生呀。

手足加油

好仆街 連人地考 DSE 都要燈

點解d icon可以用得咁傳神

你除左財演之外做埋補習天王
點夠你玩。

洗唔洗幫你補下bio咁呀

屌你老母大dodo

改卷個個回顧自己一生，喊住咁問自己點解係個改卷佬！！！

屌你老母，我唔係封咗你把口啦咩

屌我真心緊張

有麵神dse考唔考都冇所謂了

打個飛機先啦

唔好緊張，加油！
香港人，最多衰咗仲有個外賣師做，唔好咁灰

加油 DSE手足

記著冷靜睇清楚先答題

係咪被人hack咗account

Thx

今日一定行運

加油！！有麵哥祝福，唔怕

咁仆街既你

救世主

我信麵麵今次真心嘅

因為仲有下年

點解共濟會都搞鳩dse

你洗唔洗去到咁盡

狀元都俾你燈到讀毅進了

仆街 唔記得較鬧鐘 啱啱先訓醒 點算

屌今日麵麵咁正經真係有啲唔慣

垃圾00後

與其讀大學，不如留返啲學費跟媽咪哥搵食

與其用錢讀大學不如攞去利疊利

出係面神口中，句野會有咩效果

拎好準考証食個包飛的啦

仲以為有人假冒面面
點知你咁樣對啲細路⋯

連DSE都燈埋

麵神已經放棄咗呢一屆年青人

見到有手足著住件「光復香港」Tee
祝手足一切考試順利
香港未來靠你

個考試都會溶斷

dse手足已經冇將來

開卷

有麵麵加持
anyway DSE手足加上 大學係屬於你地架

麵神冇落場，唔洗驚

屌你老母 燈我啲股票都算啦 而家燈埋我個仔嘅前途 我同你死過

Push

加油各位
放鬆心情

我唔係dse手足 都想要麵麵貼士

支持dodo

真
Hd asso入三大更稱心

咁毒

燈曬全世界 歷界最差成績

當年高登有人貼dse 題目
唔記得咩名
結果全部燈撚死唔中
麵仔係咪都想咁

佢地點算

sing?

屌你咩
人地前途黎嫁

dse都燈

Dse只係一個人生最後一個考試

今屆考生全炒

麵麵今日有冇入市

啱 咪又係幫面仔誠仔打工

麵麵好好人

等睇燈到唔洗考

14年考完原來已經過左六年
Btw加油

面仔睇升定跌

睇到呢個po既學生rip

緊係

咁你今日會買咩？牛定熊？

真心嘅，呢一刻DSE係你全部，但其實第時你想讀書仲有大把時間。祝各位順利！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

岩呀，洗鬼讀大學，跟你搵食夠發達

樓主想害死細蚊仔
心腸好惡毒

麵神放過考生啦

有咩野會令dse變成人生既唯一
肺炎集體爆發
麵條做人要有良心 咁樣燈人都有

U gay test failed

點解你開喺邊都熱門

老母麵真係想燈死全世界
出多兩個貼倉post啦好嗎

今日全部燈死曬

和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade

選民登記填表機

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

今日熊定牛

考試你都燈？
考生好慘

試都唔考啦屌

老母麵依家輸左錢d 心地都毒左

燈到考生群體傳播？

喺邊度報重考㗎？

多謝面神

教育股仆街了！

我屌你老母呀

唔好燈手足

我反彈乘七陪俾番你

又咁講
雖然麵神股市上係大殺四方，佢今次祝福都算係好心遮

各位考生都比政府撚到爆炸啦
麵神既祝福只係錦上添花
考生們...睇路啦

屌 開考前冇睇但係仲有好多科

米燈

細路仔都搞

多謝老母麵啦 有心啦 下年retake 就屌你老母